唔該，我想問你放學之後得唔得聞啊

又黎

得閒

西野七賴BB豬😁=泥垃圾探肛

g

以為J 圖=.=

乜撚野

乜撚野黎?

泥垃圾

好正

一個人可以無聊到咩程度至會搞手咁既野🤦🏻‍♂️